
**Final Project Laravel Sanbercode Januari 2023**

by: **Kelompok 7**

anggota:
1. Gilang Dwi Probowiyanto (@gilsa123)
2. Bani Muslim (@Banimuslim)
3. Crisnanda Agung Salvatoni (@crisnandasalvatoni)

**Tema Project:**

Web Library System

**ERD**
https://drive.google.com/file/d/16UXHGtjh_YHxS30TAniL168cCNiyaHPL/view?usp=sharing

**Link Video**

Link Demo Web: https://drive.google.com/file/d/19LSQOSPv80wwYRziDIoi4bI3rofQevuK/view?usp=sharing

Link Deploy: http://library.banimuslim.com
